msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Application: Oxygen Not IncludedPOT Version: 2.0\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.DUPLICANTS.CHOREGROUPS.ENGBUILD.DESC
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.DUPLICANTS.CHOREGROUPS.ENGBUILD.DESC"
msgid "Construct buildings requiring engineering."
msgstr "建造需要工程学知识的建筑。"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.DUPLICANTS.CHOREGROUPS.ENGBUILD.NAME
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.DUPLICANTS.CHOREGROUPS.ENGBUILD.NAME"
msgid "Engineer Building"
msgstr "工程师建筑"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.DELETEWINDOW.CANCEL
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.DELETEWINDOW.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.DELETEWINDOW.DESC
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.DELETEWINDOW.DESC"
msgid ""
"You are about to delete the stat preset \"{0}\".\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"您即将删除状态预设\"{0}\"。\n"
"是否继续？"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.DELETEWINDOW.TITLE
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.DELETEWINDOW.TITLE"
msgid "Delete {0}"
msgstr "删除 {0}"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.DELETEWINDOW.YES
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.DELETEWINDOW.YES"
msgid "Confirm Deletion"
msgstr "确认删除"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.APPLYPRESETBUTTON.TEXT
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.APPLYPRESETBUTTON.TEXT"
msgid "Apply Preset"
msgstr "应用预设"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.APPLYPRESETBUTTON.TOOLTIP
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.APPLYPRESETBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Apply the currenly displayed priorities to the Duplicant this window was opened from."
msgstr "将当前显示的优先级设置应用至打开此窗口的复制人。"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.CLOSEBUTTON.TEXT
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.CLOSEBUTTON.TEXT"
msgid "Return"
msgstr "返回"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.CLOSEBUTTON.TOOLTIP
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.CLOSEBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Close this preset window."
msgstr "关闭此预设窗口。"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.GENERATEFROMCURRENT.TEXT
msgctxt "DupePrioPresetManager.SSTRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.GENERATEFROMCURRENT.TEXT"
msgid "Generate Preset"
msgstr "生成预设"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.GENERATEFROMCURRENT.TOOLTIP
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.GENERATEFROMCURRENT.TOOLTIP"
msgid ""
"Generate and store a new preset from the currenly displayed priorities.\n"
"Only has an effect if the preset doesn't exist yet"
msgstr ""
"根据当前显示的优先级生成并存储新预设\n"
"仅在预设不存在时生效"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.NOPRESETSAVAILABLE.LABEL
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.NOPRESETSAVAILABLE.LABEL"
msgid "No presets available."
msgstr "无可用预设。"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.ADDTHISTRAITBUTTON.TEXT
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.ADDTHISTRAITBUTTON.TEXT"
msgid "Load Preset"
msgstr "加载预设"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.DELETEPRESETTOOLTIP
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.DELETEPRESETTOOLTIP"
msgid "Delete Preset"
msgstr "删除预设"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.RENAMEPRESETTOOLTIP
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.RENAMEPRESETTOOLTIP"
msgid "Rename Preset"
msgstr "重命名预设"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.OPENPRESETWINDOW
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.OPENPRESETWINDOW"
msgid "Open Preset Window"
msgstr "打开预设窗口"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.OPENSHIFTCLONE
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.OPENSHIFTCLONE"
msgid "Shift/Clone Schedule"
msgstr "偏移/复制日程"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.SCHEDULESTRINGS.ALLGENERATED
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.SCHEDULESTRINGS.ALLGENERATED"
msgid "All schedules marked as default-presets already exist by name"
msgstr "所有标记为默认预设的日程均已存在同名项"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.SCHEDULESTRINGS.DEFAULTNO
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.SCHEDULESTRINGS.DEFAULTNO"
msgid "Not enabled as default."
msgstr "未设为默认。"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.SCHEDULESTRINGS.DEFAULTYES
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.SCHEDULESTRINGS.DEFAULTYES"
msgid "Enabled as default."
msgstr "已设为默认。"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.SCHEDULESTRINGS.DESC
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.SCHEDULESTRINGS.DESC"
msgid ""
"You are about to delete the stat preset \"{0}\".\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"您即将删除状态预设\"{0}\"。\n"
"是否继续？"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.SCHEDULESTRINGS.GENERATEALL
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.SCHEDULESTRINGS.GENERATEALL"
msgid "Generate all default schedules"
msgstr "生成所有默认日程"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.SCHEDULESTRINGS.GENERATEALLCONFIRM
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.SCHEDULESTRINGS.GENERATEALLCONFIRM"
msgid "Generate {0} new schedules based on your configured default-presets?"
msgstr "根据配置的默认预设生成 {0} 个新日程？"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.SCHEDULESTRINGS.GENERATEALLTOOLTIP
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.SCHEDULESTRINGS.GENERATEALLTOOLTIP"
msgid ""
"Generate all schedules from presets that are marked as default.\n"
"Schedules that already exist by name wont be generated."
msgstr ""
"生成所有标记为默认的预设日程\n"
"已存在同名项的日程将不再生成。"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.SCHEDULESTRINGS.MARKEDASDEFAULT
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.SCHEDULESTRINGS.MARKEDASDEFAULT"
msgid "Marked as default?"
msgstr "标记为默认？"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.SCHEDULESTRINGS.MARKEDASDEFAULTTOOLTIP
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.SCHEDULESTRINGS.MARKEDASDEFAULTTOOLTIP"
msgid "Schedules marked as default get generated when the respective button on the schedule screen is clicked."
msgstr "标记为默认的日程将在点击日程界面相应按钮时自动生成。"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.SCHEDULESTRINGS.OMITNUMBER
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.SCHEDULESTRINGS.OMITNUMBER"
msgid ""
"\n"
"({0} of your configured default-presets already exist by name and will thus be omitted)"
msgstr ""
"\n"
"(您配置的默认预设中有 {0} 个已存在同名项，将被跳过)"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.SCHEDULESTRINGS.TITLE
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.SCHEDULESTRINGS.TITLE"
msgid "Delete {0}"
msgstr "删除 {0}"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.SCHEDULESTRINGS.YES
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.SCHEDULESTRINGS.YES"
msgid "Confirm Deletion"
msgstr "确认删除"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.TITLE
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.TITLE"
msgid "Priority Presets"
msgstr "优先级预设"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.TITLECONSUMABLES
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.TITLECONSUMABLES"
msgid "Consumable Presets"
msgstr "消耗品预设"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.TITLESCHEDULES
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWDUPEPRIOS.TITLESCHEDULES"
msgid "Schedule Presets"
msgstr "日程预设"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.SCHEDULECLONER.CONTENT.APPLYBUTTON.LABEL
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.SCHEDULECLONER.CONTENT.APPLYBUTTON.LABEL"
msgid "Apply Offset"
msgstr "应用偏移"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.SCHEDULECLONER.CONTENT.CANCEL.LABEL
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.SCHEDULECLONER.CONTENT.CANCEL.LABEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.SCHEDULECLONER.CONTENT.CLONEBUTTON.LABEL
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.SCHEDULECLONER.CONTENT.CLONEBUTTON.LABEL"
msgid "Create Clone from Offset"
msgstr "根据偏移创建复制"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.SCHEDULECLONER.CONTENT.CLONEOFFSET.LABEL
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.SCHEDULECLONER.CONTENT.CLONEOFFSET.LABEL"
msgid "Schedule Offset:"
msgstr "日程偏移量："

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.SCHEDULECLONER.CONTENT.CLONEOFFSET.OFFSET.INPUT.TEXTAREA.PLACEHOLDER
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.SCHEDULECLONER.CONTENT.CLONEOFFSET.OFFSET.INPUT.TEXTAREA.PLACEHOLDER"
msgid ""
msgstr ""

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.SCHEDULECLONER.TITLE.TITLETEXT
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UI.SCHEDULECLONER.TITLE.TITLETEXT"
msgid "Schedule Offsets"
msgstr "日程偏移"

#. DupePrioPresetManager.STRINGS.UNNAMEDPRESET
msgctxt "DupePrioPresetManager.STRINGS.UNNAMEDPRESET"
msgid "Unnamed Preset"
msgstr "未命名预设"
